\documentclass[float=false, crop=false,french,oneside]{standalone}

\begin{document}
	\chapter{Introduction}
Nous allons présenter dans ce rapport le travail effectué et comment réutiliser
le travail que l'on a produit durant ce projet.\\*
Le but du projet était de concevoir et mettre en oeuvre un processeur MIPS sur
FPGA.
Ce projet a aussi pour but d'ajouter plus d'intéractivité dans les cours
d'architecture des processeurs et d'avoir une base solide pour pouvoir
implémenter des composants ou ameliorations du processeur.\\*
Par conséquent, des étudiants pourront avoir un processeur fonctionnel pour
pouvoir tester des programmes directement.\\*
Ou alors avoir une base pour integrer une mémoire cache et la tester.\\*
D'autre amélioration à but pedagogique sont possibles:
Implémentation d'un pipeline, ajout d'interruptions, ajout d'instructions,
creation d'un module timer, optimisation de la synthèse etc..
\\\\*
\noindent
Ce document est structuré comme ceci:
\begin{itemize}
\item \textbf{Architecture MIPS}\\
	    Cette partie définit ce qu'est l'architecture MIPS, et les choix que nous
			avons fait concernant cette architecture.
\item \textbf{Implémentation PC-PO}\\
      Cette partie explique comment nous avons conçu le processeur MIPS et
			pourquoi la structure PC-PO est adaptée.
\item \textbf{Composants}\\
      Cette partie porte sur les composants de la Partie Opérative de notre
			processeur et les choix de conception que nous avons fait pour
			implémenter ces composants.
\item \textbf{Compilation de programme MIPS}\\
      Cette partie montre comment utiliser les outils de compilation, comment
			ceux-ci fonctionnent et comment utiliser les scripts que nous avons mis
			en place.
\item \textbf{Synthèse et Implémentation sur FPGA}\\
      Cette partie indique comment utiliser les outils de synthèses et quel
			tests nous avons effectués pour vérifier le bon fonctionnement du
			processeur.
\end{itemize}
\end{document}
